金鐘老麥呢單真係好撚mk

一睇到啲相
成班毒撚扮潮撚
樣又柒 身型又柒
毒撚咁嘅條件正常唔敢出街
更何況去呢啲5p meeting
靚嘅女更加唔會去呢啲垃圾狗竇
應酬毒撚？不了
豬扒都可能會去嘅
搏收吓毒撚仔兵 又搲到虛榮感
比成班仔圍住喎 理得係咪窮撚偽毒mk

又要去又要戴口罩
柒頭終於知醜？

平時上網吹到自己幾咁精英
屌你成班出到黎一浸公屋味

失敗mk

有免費雞食

去得都係豬閪免費雞

我見到你

好酸

著純情白tee仔嗰個係咪

我條女睇完啲相話想食老麥
巴打你去咗呢啲聚會乞食？有冇陣頭油味

樓豬好撚毒

屌你識佢

成件事好撚柒

Mk就咪撚上登啦

無牙Joe lead住班垃圾係咁㗎啦

連登仔真係好難服侍

一邊吹奏高登文化 又要咁雀躍搞高登最反既網聚

樓主有咩條件講人
有病快撚d去死得唔得
睇死出世到依家又咪冇朋友
有仔都係貪你有塊西

平時班撚樣喪屌5p字，依家就真係唔知邊個係5p啦

仲要屌返人轉頭 話鳩人酸

一班人入晒連登為左搏身分認同
以為有account就係連登仔

但出到去啲行為完全係反連登仔而行
不予置評

現場班撚屌無資格上連登

嗰啲着哂露膊裙嘅絲打

直必腸

認同ching

溫緊書都上嚟笑柒班友
成班毒撚可能幾百蚊剪頭
Gel咗成粒鐘
搞一大輪先出嚟以為自己好撚型

可惜冇照鏡睇清個樣

搞撚埋啲5p網聚再話反5p

上咗舊登十幾年
唔係post J圖比joe ban曬啲acc都唔撚會上嚟攝時間
愈睇愈撚污煙瘴氣

反「吾系甘牙」
但係周圍留tg想呃蝦條

連登定位係中小學生市場

連登=新一代5p
你唔係而家先知吖

好撚Mean呀

駁唔到！

做正字特警溝女刀易d

下？樓主仲以為今時今日既高登連登仲係毒撚先上既討論區？？？？

班撚屌打哂卡 放相上網 加密圍威豬

高登最早都有聚會啦-.-
有咩問題-.-

其實都係差對NMD /UB
即刻出去買返對就掂

不過毒撚著乜都一樣㗎喇

計我話出得去一定唔係真連登仔
屌你 真連登仔連街都唔敢出何況同人交流

放心
等我地攜手合作
踢走5p
共建美好連登

呢啲垃圾forum由得佢自生自滅啦

有都唔會咁高調

為毒撚唔敢出街而自豪

樓主160

不過平時吹到自己係金字塔頂精英 原來咁市井個樣
呢到有d落差

有人反駁呀
兩登市場唔再係毒撚呀
毒撚無地置庸

去得都其實預左會比人偷拍架啦
個post d人反而屌翻一直係做乜撚野 成班好mk

保險撚，好機會嚟喇！

呢班可能Acc都冇
甚至係Dse雞

圖呢，屌你老母

其實呢咩事？
點解咁多人係m記？

無上一排連登

一邊屌5p字，強調高登文化
一邊搞5p交配活動

5p gathering, 仲要帶口罩食雞
又要威又要帶頭盔

5p到個撚個見到話有絲打就衝撚晒去

絲打圖呢

之前個咩窮撚氣質post
成班毒到

成班一係乞丐一係mk

咁多負皮 但留言又另一邊風

你又知在場人士有份屌5p字

幫手解密先

一陣連狗出嚟揮手
會唔會成班毒撚幫佢含撚？

連狗識玩
去呃學生妹屌！

成班傻鳩可能仲用緊手寫版
打字又慢，個人又蠢唔識駁人
點夠膽留言

連神

支持連巴快啲整pm 我要識絲打

個個爭住奶連狗鞋
5p 圍爐gathering

仲有可能人地食緊女吖
冇時間打字

不過係女見到班毒撚都走喇

咁直必做咩
唔通你地都去咗

呢樣林祖舜做得好 將現實網絡分開

d女咪又係為左做娘娘先去見到咁多毒撚都仲會自己一個走入去

啲臭雞著到咁暴露真係司馬昭之心

有冇懶人包
有冇多D圖

如果去嘅話，可唔可以就咁拎幾盒雞走

班mk剩係識留負皮

有隻美極著藍色吊帶喎

所以話不嬲吾反5p字同表情符號~_~b

會唔會連仔又改正負評

波台巴打又出動

好似出左去同班人玩緊，唔會咁快手改到掛

縮返去你老母個閪到學寫字喇垃圾

會唔會仆街到自己去食女
叫班同事幫手維穩？

可恥！

望遠好慘

笑撚死高登個邊啲人未？

連登真係每個月都柒一鑊

高登都已經唔係0幾年果時既小眾壇
兩登一早係開放市場咩人都上

十足十5p網聚咁

呢啲柒事個邊唔會理
慣晒啦

笑到出唔到post

成班垃圾搞網聚
好意思係連登講咩高登文化

捉左5p字同屌柒左波台狗啦，仲想點喎

毒L 一齊毒下都唔得
今年毒左整整4個月終於有機會出夜街都比你哋話

最好笑見到個咩反emoji係連登傳統
掛住溫書廢事串佢咋
連狗第一日就用咗
反佢老母個閪咩傻仔
開得半年未夠
學人講傳統，最多比盡都係norm

波台狗笑死人

好辛苦求媽咪

去得肯撚定係想識女識仔
成件事好撚肉酸

咩啊
你班毒撚死返高登喇
連登係5p既天下

成功人士實係會無聊出黎同你班傻閪食飯啦
咁咪得番mk出黎囉

mk？
睇圖好似得啲毒撚....

咁m記嗰啲所謂「連登仔」係咩

扮mk既毒撚

似毒撚既mk

毒撚就係係連登開post 廢嗡

條友叫石恪恆 讀緊BUCIE

成班MK 5P仔

啲絲打想點 著到咁去ball咩

宜家啲5p一早進化到識打正字同埋捉人錯字
我懷疑呢班友連5p係咩都唔知

留係屋企睇連登仔現實個look係點
有冇多啲相

連登本來就係5p論壇

咁樓主敢唔敢出街

成班小丑連舊登質巳變

點解唔敢？ 現實唔洗打工食飯？

出街呢啲野咁簡單
點會唔識
但係呢啲聚會太過高質
我地唔想影衰你地呢班「連登巴打」

話晒我地兩派人根本就係唔同層次

有人想spin唔出去網聚=毒

我日日金鐘返工 有心

個聚會有幾高質？
我見識少，可唔可以解釋下

應該高質到我地呢班毒撚完全冇資格入去
只有真正既連登勇者先可以挑戰

有冇人講下發生咩事

出個街當自己好威
幾多年冇出過街啊班友？

咪係
唔出黎做乞衣食幾件雞
反而畀人串毒撚，鍵戰
神級logic

依家我地5p囝囡話事牙吹咩^u^

呢單野係波台5p搞出黎

又係波台搞事！
連登巴絲打唔會做啲咁嘅嘢！

你知唔知人地係勇者？
突破左連登既最大禁忌
達到左連登史無前例既成就
成功聚集左一班勇者同公主一齊
對抗緊連登既毒撚霸權

佢地就猶如雨傘革命既先鋒
勢要將我地呢班獨裁者趕走

然後解放長年累月遭受毒撚折磨既連登

趕撚走晒我地連登就變返做5p

收皮啦波台
泥家系我地5p囝話事牙連登

間M記係蓋青幫手book

有冇人去站務台聯署？
改返做3boy2girls!

唔係蓋清開嘅咩？

佢炒場狗

兼職啫

咪離題啦

睇下班人合照仲要用塊野遮面就一定唔係mk仔或者中二病或者死毒撚
絕對只係為左保持神秘感
同埋擋風

望鏡頭個d咪有勇氣囉

Save 低張圖，以後有人講5p 開post
即大大力bin c

小學畢業未？

呢個第一眼有啲poly蓋清

又話勇武出嚟露樣
係又做乜遮啊？

Poly 蓋清有自信好多

話時話 咩事個post負評持續上升

都係
攞佢同呢班毒撚比
影衰佢

你條𡃁又開程式囉

好似幾warm可惜要溫書

出藉既其實係咩心態

一大班男人係到互插應該幾warm

呢兩個就真毒喇

不能同意更多
男好狗公好Mk 女著到咁明博上位
好3男2女feel

比心機讀書好過啦

我濕左😢

咁濛仲要放大 真係好撚柒on9

唔講以為條女當撚咗老麥係老蘭

黑白衫係搞手？
好撚樣柒 仲要飛黑釘 洗眼

死矮仔

侏儒仔

應承咗咪出囉, 應承咗唔出成隻粒水狗咁咩

出左都唔知邊個打邊個啦
話唔定有啲cd-rom扮會員去添

好似陳柏宇

好似話有點名

唔撚係掛

唔係掛，唔黎5p gathering
等於無guts, 笠水狗
舊登有無咁高調做show 呀

小學雞上堂點名？

其實霸王雞你都食得落 唔係連一張圖都要遮住自己呀？

人地洗四千蚊book 場找數, 唔去則係點

Ust南亞仔

點解呢個post咁多負評連登果然多mk

連囝又洗

成班矮撚到 過唔過165
垃圾5P仔無個似人

M咩K呀, 連登教主連尼住都有去喎

好撚過樓豬同班廢物喺屋企做縮頭龜啦

陰公豬囉 比我地講中左呀矮撚

笑能到痴線。平均身高有冇160😂😂😂😂

唔出去同你班友玩網聚就等於縮頭龜
唔講我真係以為你地又出左去勇武抗爭呀

出去同你班人柒就真係戅鳩喇

咪係
我地巴絲呢啲咪勇武囉
睇死樓上班毒撚鍵盤抗共

真係多得呢班5P 令我地又柒多次

出去玩網聚柒真係好威威

佢地應該叫勇士

唔撚識講 唉屌

當初又話反5p, 宜家去左m記搞革命

唔好本末倒置啦柒頭
出去網眾班友無人話要威喎
係你地夾硬話人地好威咋

又係既, 你班毒撚邊撚夠膽出去見人啫
你地班縮頭龜係咪毒撚過佢地 , IP 都唔撚駛 check 啦

兩登慣性將網上識人/social活動妖魔化

咁係咪要搞個有車or有差响單先join得嘅聚會先叫高質？

其實點解有個咁既活動 詳情係點架
sorry,冇追post

唔洗用外貌黎攻擊人下話

一陣又批鬥你地完場車d女女遊車河加開房,一樣係5p
總之係連登食女,識人係最大罪
咩人最憎依d行為心裡有數啦

我又唔明高登班酸友做乜話依個網聚高調喎

難得依個網聚係不限人數, 想去就去, 高乜撚野調啫 , 總好過以前高登有班柒頭以高登之名搞小圈子網聚, 根本就係有班人圍威喂搞狗公活動

係連登識fd根本已經係戇鳩

咁多狗公娘娘 同我講正經網聚

咪係 , 樣衰 樣靚 都可以上 Forum , 都可以食 M 記架啦

班鍵盤撚 d logic 好撚智障 , 唔明點解要夾硬屌人地

yes

自問識過正常絲打,冇咩戇鳩
旅遊台有tg gp組團幾男幾女去旅行tim
最識唔過咪又係班憤青

佢地認為高富帥，社會精英先可以上連登，仲要只限文字交流吹水，啱傾變現實fd都係on9。留響虛擬世界先叫高質

最弊自己唔係高富帥又係到扮高質
你估高富帥會唔會咁撚反對網上識人
人地趁機食返多d女啦反乜鳩5p姐

同睇太多韓劇睇上腦嘅港女有咩分別？

其實人地成班人去聚會啫
你如果無去既話批評人地做乜
都唔關你事

十卜樓豬

咁都係找數姐 唔找又屌搞手老母 m唔mk另一回事 咁都係用家 你想個個用家都好高質咩 高質就唔係港豬啦 連登仔真係難搞

你唔掛個連登出黎我話之你搞性派對吖

睇黎班學生返晒屋企

講還講唔好放任何圖

有無人想係老蘭搞番個

達連登個名出嚟就合情合理
3男2女無問題
連帝ho ball

唔洗再比人叫假高登抄登了，不知不覺間超越高登搵到新方向，成為香港最多5p仔女聚腳點，大家一齊約出來打種交配啦

成班毒撚 笑死

毒L都想有朋友既你咁索咪落老蘭

其實我想講 一般女都唔會參加

其實n年高登唔係都有咩
做咩咁大反應